﻿Java версия библиотек для работы с Codec2
*******
Соответствие:

codec2-0.5
+ примеры

*******
Использовалась java версии 1.6.

Для уменьшения объёма и ускорения работы рекомендуется обработать обфускатором.
При обработке обфускатором следует сохранить имена классов внутри пакета spi.
*******

Метки в исходных файлах:
FIXME - подозрительные места в исходном коде на Си.
XXX - метки, отмечающие отладочный код и комментарии.
TODO - java-код, возможно, требующий дополнительной проработки.

*******
Смотри также:
Codec2, домашняя страница
http://www.rowetel.com
